[求教學] 銀行戶口得返1000蚊,3年後要生b

啱啱u grad 垃圾n展科,女朋友屋企人話3年後要有bb 求教學

結紮

好慘

orchidectomy

開個fb Page 分享下新聞 入下元朗開直播 之後搵人捐錢 發國難財

你：你養呀？

巴打同路人?

我自己都養唔掂，3年後就要養人

肺炎工都搵唔到

咁都有女朋友

女朋友？即係未結婚？
咁不如諗下結婚點攪先～

我都想知
btw 好想發奮

有bb好易,我可以幫你女朋友手

樓主個名

中六合彩頭獎搞婚禮，禮金，婚紗，影相，擺枱，食飯，戒子

有樓 無女

我都就黎可以有bb

off咗topic 真心sor

有樓有女 但無l用
女方屋企人應該要我移民過去
香港太垃圾

移啦

有bb後 叫女朋友同a/b/c男講個b係佢

無話bb 爸爸要係你

爸爸唔好唔要我

六合彩都冇得開

要買樓
1000蚊買樓大法
移民大前提都係結婚

射落海

死窮撚咪撚生害人害物啦
一陣刷首抽 抽撚中你真係死左佢好過

美人魚就係咁黎

幾時知有冇價值，同埋佢係咩類型coin黎?

啱啱u grad? 會唔會諗吓換個唔好咁chur嘅女朋友？生b wo唔係養隻狗

我都唔想做窮撚生

係屋企人chur, 同女朋友好恩愛

攞曬去買condom啦

有錢都買唔到

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

個b唔一定要係你嘅

bb好慘

銀行錢同生bb 2樣野冇衝突

3年咩都夠喇，做n展再揾多份額外收入就得嫁喇

換女朋友 完

咪害個b啦屌
自己捱窮咪算

香港咁樣仲生B 加上你又唔係有錢
唔係香港人另計啦
唔好害左個BB啦

一個月搵幾多

巴打應該生夠一打

3年咁多時間。第一時間是但搵份工，最緊要有收入，跟住每日係馬會買一場波咪得 中左就再推，唔中輸到無錢就同身邊人借錢再推，再唔中借銀行，再唔中就二線，再大耳。慢慢一級級上，三年成個香港都俾你買起，仲擔心生B問題

咁既市道點搵工

有冇六舊腹肌？

用果1000蚊，拎去買condom ，100個
叫條女去做雞，你做扯皮條
每個可以收500，一日接十個客
十日就有5萬，一個月有15萬
咁一年有170萬，兩年有300萬
三年有470萬
夠未？

姐係無本炒新股

負收入

政府工程師3年後升一級100k月薪

前幾年場場買利贏輸到仆直
嬲起上黎就呢2年開始買對家
而家仲有1000蚊剩

飛左佢

6層腹

Agger,落硬地獄

利申: 唔係香港人，有樓即時變冇樓

$1000 蚊去黑巿結紮啦

屌 原來你已經試左呢條路 只係買錯利物浦
無聽過一句說話咩
日買利物浦， 傾家蕩產唔離普

戴套

無話老公同爸爸係你喎

所以呢2年我醒左，識買對家

叫條女同個有錢佬上床呃走有錢佬啲錢同你結婚？

呢期唔興環保

用成份人工供人壽保險，三年後拎返

政府職位空缺

職位名稱: 督察

部門: 香港警務處

職位編號: 41892 (公務員)

薪酬: 港幣每月 $42,665.00

查詢電話: 2860 2860

截止申請日期(日/月/年): 全年接受申請直至另行通知

可按以下連結，參閱有關空缺的詳情:
或下載「政府職位空缺」流動應用程式 :

[Android]

[iOS]

所依個時勢仲想生bb

叫條女收皮啦，照下塊鏡，
我有錢就搵過第二個啦，仲同你生bb？

之後佢唔會敢再提

關你咩事姐三年後佢都換咗話啦

你條囡同你講3年後搵第二條仔中出佢 明未

咁點解要理屋企人？

唔好生住啦，冇錢點養下一代？唔好害下一代啦
除非意外有咗，你有plan就盡量推遲啦

你屎忽同你講佢急屎，仲有3分鐘時間
你會唔會柯?

女方屋企人

達成有b咪得

叫女朋友屋企俾錢生

我男朋友都好似有咗

佢地生囉
或者送錢比你養

窮人生仔正仆街

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

LM

生B有精子咪得
你啲錢識變精子咩

買水晶寶寶 半夜塞入女朋友到

窮撚唔好生仔啦

嗱 你先中出條女
之後叫條女係連登約個巴打扑野
之後點相信唔洗我教
同巴打果次記得戴套

學生唔係窮撚唔通李嘉誠咩

未結婚，人地老母已經話要生BB
咁結婚擺酒冇三四十萬走唔到啦
等陣再請曬兩邊人去蜜月旅行

正

講真，一千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張深圳北高鐵飛，就170蚊，再去大圍買500蚊二手口罩，同佢講大量買打個折，應該買到50個以上，要買日文英文包裝的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有330蚊，去買包雲煙20蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，300蚊唱3000蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣口罩好。

將淨低果10蚊打散，用5蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架仔同鬼仔口罩勁好賣。d口罩唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去現金交收，一個賣佢120蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50個，你應該已經賺到6000蚊，連埋你本身果47蚊+5蚊，已有6052蚊，你既利潤600%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造口本口罩當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持送中同起多條高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+5蚊，去搵曱甴平，佢係中共第一個永續主席，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾當年老豆俾人批鬥而死既憤怒，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨副主席，去到呢步，唔洗再講啦...

網店，開間國產五金賣口罩豬嘴眼罩

有幾層樓
有女朋友
無嘢教你

唔戴套

我比娘家笑間屋得2個廁所要share用
佢地一間房配一個廁所同浴室
做香港人真係好折墮
連最後既自豪感都要比人賤踏